我部NEXUS 5X是咪玩完?

頭先部機自動熄左就無反應
一開到部機彈完GOOGLE LOGO之後就會自己熄,重複試都係咁
想問係咩問題/仲有無得救部機?
PS過左保養

同呢個POST講既有無關係?

返大陸換 U